\section*{La societé Lorem Ipsum} % le `*` est ici là pour dire qu'on veut une section non numérotée, c'est-à-dire qui n'apparait pas dans le sommaire
~

\subsection*{Une subsection} % pareil pour les `*` des subsections
~

\textbf{Présenter la société : activité, taille, CA, employés, service qui nous a accueilli... 3 pages maxi\\}

Ici, exemple d'insertion d'image sans qu'elle n'apparaisse dans la liste des Figures à la fin du pdf, grâce à * à la fin de \verb+\caption*+.

\begin{figure}[H] % le H majuscule c'est pour dire "je veux cette image ICI, pas avant ni après"
  \begin{center} % pour aligner au centre
    \includegraphics[width=5cm]{images/logo_ensiie.png}
  \end{center}
  \caption*{\textsc{Figure – }\emph{Le logo de l'ENSIIE.}} % Ici pareil, possibilité de mettre une étoile pour ne pas numéroter : `\caption*{}`.
\end{figure}
~ % pour sauter une ligne après l'image, ça fait plus aéré !

C'est utile de faire ça sur des pages non numérotées, sinon la table des images fait n'imp avec les numéros ;)\\

% Les deux lignes ci-dessous pour forcer le passage à une nouvelle page en disant qu'on ne souhaite pas la numéroter
\newpage
\thispagestyle{empty}

Vous verrez dans le code, j'ai mis un \verb+\newpage+ et \verb|\thispagestyle{empty}| juste au dessus de ce paragraphe pour ne pas que cette deuxième page de présentation de la société ne soit numérotée.\\

\subsubsection*{Une \textit{subsubsection} trop chouette}

Voilà. Là encore, on ne numérote pas, car on ne veut pas que ça apparaisse dans le sommaire.
